頭先嚮泳池的女仔🙏😭😭

唔好意思，一下子跣腳唔小心後入咗兩秒，我保証無下次🤗

抽水

下次耐D啦

兩秒貨仔